[行動]1111大三罷x米豬蓮行動

同意：
不同意：

你

唔知大家點睇

唔好意思，借一借個位黎唔該

政府會成立獨立調查委員會咁又點？五大訴求係咩？下一句係咩？唔記得哂？

米豬蓮一小步 等於黃色經濟圈一大步

大三罷x米豬蓮

唔通香港人已經瞓晒
最近成日瞓唔着

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

推

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

竟然無人推

想問點樣確保個貼紙唔係偽冒？
例如自己印，扮野

11/20

推推推! 3罷!!

12/20

13/20

14/20